支那狗畜黨政府 人地捐比佢既物資口罩 佢以炒價賣比人民

20:30 開始睇